【中興翻生？】美議員潑冷水：好可能保留對中興的禁令

中美今日起恢復貿易談判，《彭博》引述一位重要的美國共和黨議員表示，美國總統特朗普與中國就中興開拓美國市場能力所達成的任何協議，均不太可能適用於政府機構。

美國眾議院軍事委員會主席Mac Thornberry表示，不預期美國國會將尋求剔除對中興通訊制裁，又指無論中美可能會達成甚麼協議，眾議院的兩黨議員都希望阻止中興獲得美國不希望中國獲得的信息，並對特朗普早前有意放生中興的言論表示，並不完全理解政府對此的看法，在他看來不是經濟問題，而是安全問題。

此外，美國參議院情報委員會首席民主黨參議員MarkWarner指，特朗普對中興的舉動似乎是「談判籌碼」，而民主黨參議員Ron Wyden則表示，特朗普的表態引發了非尋常的國家安全問題以及經濟政策擔憂。

大家點睇?

中国又贏

話左唔係總統一個人話晒事
而家美國政壇已經普遍對中國有戒心
個勢開始左就收唔返
除非中國有本事收買成個商務部

侵：而家唔係我唔比路你行呀
係我國家既人唔比咋
無計啦咁

咁識玩 ？

夠膽得罪贏国？

撚佢個friend xi

Nothing personal Xi
it just Law

三權制衡既力量

對終國呢啲爛仔
就係要侵侵咁先撚得掂

我同習係好朋友

不過....我國家既人唔係

我盡左力架啦雜....唔係....習仔

唔覺得侵真心想放生
9 up姐

侵擺明玩你 唔識玩又點會咁有錢

一招古惑的鎗，就變成成個國會傾向反華

邊個仲敢話侵侵只係一個向錢看奶共商家佬

其實侵侵由頭到未都冇話過放過中興

佢淨係話 work together with Persident Xi，即係你維尼聽我話，我地一齊努力，你唔再借啲二偷我技術，開放市場，大家公平咁玩，咁我咪罰中興輕啲囉

但成班支那豬就打哂J話侵侵認輸

原來之前話放生係做戲😨😨

點會放生

侵講個句野根本係想試下國內輿論
遲啲中期選舉

結果依家國內根本反贏國
商務部仲警告侵唔好多事

結論 侵係Twitter講完呢句 中興確定根本冇得救

呢條友講野
千其唔好剩睇表面意思

條友講一套做一套
關鍵係黎緊中美第二輪談判、關稅聽證會同埋兩星期後商務部有咩建議

又撚狗咁撚好朋友雜種